如果突然間有日成班人上門拉連仔會點

勾結外國勢力

回家了

連登仔即時暴動上街